cover左首台灣rap 加左小小廣東話 加左d自動調教

大家比d意見， 一d都唔專業
但係好鐘意rap

幾好